係唔係太多人失業中傳銷陷阱？

好彩我從小沉迷高登到依家連登
時不時就睇到屌鳩傳銷post

都係貪字得個貧

幾千蚊做紅酒生意
有人信果下好笑

信果d自己都有問題

諗返以前個fd又係
本身做大家樂好地地唔得
係都要去做"生意"
依家唔知發達未

做得生意實係本身有技術 專科 或者有生產個d人
例如飲食 工程 醫生 律師
無啦啦話做生意 唔好玩啦

我身邊有條友
俾個小學同學帶咗入去
最後條友同埋個老母一齊玩
跟住個小學同學做咗佢老婆
仲要辭職
全職傳銷

希望佢可以發達

由細個去到依加比人水咗聽咗幾次
全部都冇中伏 真係得冇腦先會中
我仲要次次扮晒好有興趣好興奮咁
但話要諗返一日先 仲話會主動搵返佢哋
一出門口即刻封哂個fd所有嘢

去到好似要俾錢上堂？
食咗飯未
食咗

Wowowow

第一日就唔洗
最近嗰次係想第一日就哄我5000蚊

真係全家富貴

失業嘅多數都係 冇乜技術要求嘅工種 易比人取代

而佢地又覺得自己發唔到達只係機遇 冇諗過因為能力問題

再加上而家啊豬啊狗都出嚟 喂kevlin呢啲 咪搞到佢地以為其實發達真係好易

其實龍咁威真係幫咗好多人

呢排我都賺夠
想俾人賺下
其實諗到呢一句
就九成都唔會中招

可惜好多人真係冇

咪係 邊有人搵到條水 但又嫌錢腥咁搞笑

我都比人捉過去一次
無比5000好彩走到
但請咗佢食飯
好彩先50蚊
當認清一個人

諗起之前有個sell紅酒既，煩過閪，每個星期都whastapp你，但只係send個sticker，咩都唔講唔應佢都照send..最後block 9佢老味